頭先求撚其係街邊執右札花送俾條女，條女滾動到爆

咁左呢？

老納圓寂未